升定跌，夾好未？

升定跌， 夾好先出post啦

根係升啦

佢地講自己公司經手既成交啫

同行就齊心d, 夾好先出post

風向一致先迫到業主減價/ 呃買家快d入市

aa狗打少日交都偷笑啦
仲叫佢地齊心

對住賣家咪 話跌囉，
陳生，呢期成交係咁跌，無人買樓，你愈遲放跌幾球啊！

對住買家咪拎另一份新聞出黎報囉，
黃生，呢期成交又旺番喇，放盤都無晒，愈遲買又跳番幾球上去架喇！

乜撚野CCL, CCI, 美聯指數，咪又係同一個老板鳩up

formula 又無公開係d aa 鍾意拎黎打飛機

一份升一份跌，任你
君演繹。